去年，Neuralink展示了一种产品，该产品最终用于治疗脑外伤和脊髓损伤患者。埃隆·马斯克的秘密脑机企业Neuralink提供了一个一瞥| Lucinda Shen | 2020年8月28日|财富
话虽如此，第二个问题——受伤风险——让这篇新论文最有趣。停止计算你的跑步里程| Alex Hutchinson | 2020年8月28日|户外在线
脑深部刺激，或通过植入大脑的电极进行治疗，已经用于创伤性脑损伤。埃隆·马斯克的大脑公司计划在周五进行一次大揭秘。以下是我们已经知道的| Verne Kopytoff | 2020年8月27日|财富
6月11日发表在《临床调查杂志》上的一项针对5000名患者的研究发现，严重不良事件，如过敏反应或输血相关肺损伤，发生率不到1%。新冠病毒-19血浆治疗可能是安全的，但我们不知道它们是否有效| Tina Hesman Saey | 2020年8月25日|科学新闻
苏亚雷斯从冬末的肩伤中完全康复。道奇队领先我们的全国联赛预测，但别把NAT或…红军算在内|特拉维斯·索奇克| 2020年7月22日|第五届38
这就像是一场持续不断的攻击，一系列愚蠢的种族侮辱和伤害几乎让人目瞪口呆。小马丁·路德·金如何影响山姆·库克的《改变即将来临》|彼得·古拉尔尼克| 2014年12月28日|每日野兽
因此，我在受伤一个月后和结婚两个月后，就在楼梯的尽头。你永远无法“治愈”进食障碍|卡莉·阿诺德| 2014年12月20日|每日野兽
更糟糕的是，它4300万美元的总收入还不到特德收入的五分之一。2014年最大的炸弹：性录影带、玛丽亚·凯莉的演唱、我是如何认识你母亲等|凯文·法伦| 2014年12月19日|每日野兽
首先，他因违反禁止自伤的规定而被单独监禁90天。《监狱里的一百万种死亡方式》|丹尼尔·吉尼斯| 2014年12月8日|每日野兽》
一名足球运动员因头部受伤而自尽。NCAA会让俄亥俄州的科斯塔·卡拉乔治白白死去吗|罗伯特·西尔弗曼| 2014年12月1日|每日野兽
火灾发生时它在阅览室，但幸运的是没有受伤。肖厄尔伯明翰词典|托马斯·T·哈曼和沃尔特·肖厄尔
法律只赋予你对他提起诉讼的权利，要求他赔偿法律损害的金钱损失。普特南为门外汉准备的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯
他闪着黑色的光芒，当他摇头时，人们可以看到邪恶的角，它们能够造成如此可怕的伤害。Alila，我们的菲律宾小表妹玛丽·哈泽尔顿·韦德
当水手们被雇佣来移动船帆时，必须非常小心，以避免任何绳索坠落造成伤害。女人的环球之旅|艾达·普费弗
汽车驾驶员必须采取合理或一般的谨慎措施，以避免伤害其他在公路上行驶的人员。普特南为门外汉准备的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯